屌，點解飲食台有屎㗎

post去第二個台啦，一係你表演食左佢

因為有啲會員真係食屎大

林囝 班友癲㗎

勁嘔心

欣宜

where